今年拜年會唔會有返羽絨圾圾聲？

以前拜年一定會有人著羽絨
係呢幾年新年都唔凍就好似少咗聽到啲新年快樂(圾)，恭喜發財(圾圾)

凍撚到個鼻圾圾聲

你幾盞鬼

羽絨d垃垃聲好似垃圾袋

童年回憶嚟

話緊著羽絨嘅人都係垃圾

今年唔去拜年

今年仲有親戚face to face 拜年？

我身邊啲親戚個個都話驚病毒

仲諗住可以聽住圾圾聲收利是

facetime拜年囉
係屋企都凍到要著羽絨

不嬲唔拜年

網上拜祭is the trend